[多圖] 點解隻哥基同腦魔撞樣

cls 個樣好痴線好正

source:

push

佢已經過左身

隻眼珠

五歲就過身...

都係上個月先唔係道

好似係一出世就個腎有問題

好慘